打機咁重要就咪鬼溝女啦

借朋友ac上黎發洩下

以為毒撚會認真啲，原來都有例外，好黑仔咁遇到個

日日一齊打機，有傾有講，然後開始曖昧，以為佢係怕羞仔我咪主動啲囉，見過幾次面，手都拖過一下（不過佢縮左），雖然間中忽冷忽熱，但心諗佢怕羞姐。點知見完面隔兩日之後人間蒸發咁，除左打機開game會見到佢，msg完全唔覆，心諗可以佢忙姐，過多幾日都係咁，忍唔住想約佢出黎借睇戲為名，實際係攤牌（利申：佢之前話想約我睇戲），揀極戲都話唔啱，最後唔睇，咪問佢有咩想做，佢答我：

打機

打機呀dllm！

你溝女既話，條女約你睇鳩戲都衝啦！係咪呀！好囉，對我無興趣既話咪單刀直入咁講囉，又唔講，我咪簡潔地msg攤牌斬攬囉！但佢照常打機瞓教再返工，一點字都無回應過！wtf

打機咪打機囉，唔好晒人時間啦！繼續同隻game拍拖算鳩數啦！打機撩女唔出奇，但你撩還撩，拖乜撚野手，搭乜撚野膊頭，曖乜撚野昧，唔講緊係以為你認真啦玩左三四個月，流既！哂時間！
（利申：佢真係晚晚收工都打機打到瞓教，放假都打機）

咁關打機咩事 你都識講對你冇興趣

佢玩咩game?介紹下
最新冇一隻game係會玩得耐

Hi gay佬

因為佢之前好熱烈既時候都係打機行先！

利申：打機無問題，我都中意打機

moba game，自己估下

What’s up man

好明顯係你樣衰啦 下話

pmed

玩手機game叫鐘意打機
擺明唔鐘意你啦

咁人地直男黎
你拖佢係人都縮啦

我自問自己唔係醜樣老處女稱唔上女神，但唔樣衰囉

係佢拖我

隻game佢玩左一年，晚晚都玩
我知我on9認真左架啦

毒撚打機都溝到女 點解我

唔係處X毒撚

佢點會鐘意你呀

好慘

樓主，我蠢，睇唔明你成篇野講咩

但我比毒撚玩，會唔會更柒
我仲on9到覺得自己唔夠平凡唔夠佢毒

我仲係到⋯⋯

覺得自己好on9 好蠢 好慘

點解我吾打機都溝唔到女

簡單啲咁講，我比毒撚玩感情

飛機算唔算

咁可能你要打下機

飛機都正常過佢 我覺得

有咩好介紹

多人連線開mic game應該幫到你

狗不吊

Be my gf la

有陰影 未咁快行返出黎喎

有冇得同樓豬一齊打

gogogo

係對你不性趣喳

咩驚

其實呢條橋好work, 可以用黎sell新game吸引過女朋友!!

傳說？

絕望真相

垃圾game唔sell，不過我中意玩垃圾game

溝緊第2d女又話你知咩

lol?

how to pm
唔識用

我都有呢種感覺呀！！！所以快速斬攬

唔好提垃圾game

留tg啦

男人老狗拖我我都縮啦屌

想玩，但未玩過⋯⋯

唔想公開tg呀

我唔識用

係我錯啦不過係佢拖我，下次有男人老狗拖我，我識做架啦

都

睇黎我要養返隻狗 不過屋企啲貓歧視狗

咩驚都唔講得?似你有問題多啲

咁你留tg比我

感情台呀明明講緊我比人玩感情

抄牌手法層出不窮

樓主性格
你鍾意人 人地就一定要同你一齊咩？唔一齊就斬纜？憨鳩 自我中心到
人地拖手都縮擺明對你沒有意思
不過好可能係樣問題 建議樓主照鏡

pubg?

其實樓主知唔知利申係點用

都話係佢拖我手呀
斬纜唔係為左一齊，係我唔想做兵呀

我有玩

唔知 都唔想知

俾你發泄下

咁你玩乜驚

mmorpg?

多謝，雖然d cm無安慰成份，但有人傾下計 我心情好很多

我唔想公開垃圾game名，你想知就留tg我話你知，我唔識pm

ac係朋友的，我上黎發洩下架咋

sorly 未追完post

因為lol比你更吸引
可能佢係鍾意打機個時嘅你 並唔係平時嘅你

我都有玩

連登沒有pm功能的

唔好講咁多
你send張相被咁多位巴打睇下先再考慮認唔認同你講既野

不過我認我on9
我蠢到覺得自己唔多平凡唔夠毒為左晚晚同佢打機，join左d活動唔去，夜返都on game

我明白啦知錯啦
我以為唔敢啦

。。。。
sorly 宜家先知⋯⋯

都估到一定有人咁講架啦唔好咁啦～受傷既人係我

咁繼續受傷啦

多謝，我會好好沈醉係受傷當中架啦

想睇貓

溝仔唔是咁溝的

好可愛

moba呀傻西 一定係手機game？

可唔可以教我

但佢一言不合就打人

同佢打過

我試過，打完佢就走人，之後一直唔理我，要零食氹

日日一齊打機，有傾有講，然後開始曖昧，以為佢係怕羞仔我咪主動啲囉，見過幾次面，手都拖過一下（不過佢縮左），雖然間中忽冷忽熱，但心諗佢怕羞姐。點知見完面隔兩日之後人間蒸發咁

我幫你揀曬重點，希望你可以理解

其實俾佢打都幸福既 可愛既貓拳

專一嘅男人先最吸引

利申 gay

對你無興趣姐，唔關打機事

好彩女朋友鍾意打機

唔關打機事 只係你唔係作杯茶 佢認清咗

係邊度識架

樓豬溝我好過啦

好彩啦 同到你一齊先掛住打機 手都被佢拖撚蝕
祝天下打機嘅臭男人 孤獨終老

鍾意玩19 手遊算唔算 鍾意打機

打機，佢聊我先

雖然我都覺好彩
不過我唔反對打機既男人，因為我都中意打機，機癮唔重就ok

對我黎講，手遊都當係

你一定係肥婆黎

手遊根本都係farm 來farm 去
而家ps4 d 大作高汁到咁
隻隻都撚到藝術品咁
玩番手遊？不了

機迷係咁架啦 唔好嘗試去改變佢

手遊真係得方便係大賣點

你拖我一齊打機

方便就 做唔到家用機pc 果種藝術品ge 效果
就算你電話出到細節
但你拎住個電話真係有心去欣賞劇情 系統 音樂 美剩？

手遊係除非執笠唔係唔會完

RDR2 真係唔捨得爆機 爆左就告別果個被重新定義ge 西部世界

Bloodborne 爆機 = 從夢境醒來

屌on9就咪衝出嚟柒啦
moba同mobile都唔撚識分?

似你溝佢多過佢溝你喎

想打機又得罪你，對唔撚住囉

始終有啲嘢冇得勉強

直接啲叫佢做你條仔
你每月同佢扑4次以上
全AA制

如果咁都唔制 你就去整容啦

一個男人所有時間得打機你都食得落

好似係你溝佢 佢唔受你溝喎

唔識 多數唔洗我主動

人地唔鍾意你都叫玩你

俾你溝我試下啦